[AN/iOS] 龍珠 爆裂激戰 (138) 五周年海豹突擊

超次元融合合体！ 5周年神越DOKKAN謝祭
五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

# Check免費升技： 揀番個角色，拉落去detail寫住can be farmed乜乜乜就係肥料 {@非禮蜜洞巴}
# 免費咭特別潛玉： 細 6540 中 3530 大 346

活動
5周年記念特別ムービー!
2020/1/29 15:00 〜 2020/3/3 16:59 (JPN) ▼

卡池
2020/1/30(木) 15:00 〜 2020/2/4(火) 14:59 (JPN) ▼
ダブルDOKKANフェス!

5周年記念！55連ガシャ!

2020/1/29(水) 15:00 〜 2020/3/3(火) 16:59 (JPN) ▼
5周年記念！チケットガシャ!

2020/1/29(水) 15:00 〜 2020/3/5(木) 16:59 (JPN) ▼
5周年コイン交換所!

2020/1/29(水) 15:00 〜 2020/3/10(火) 16:59 (JPN) ▼
セレクトドッカンフェス!

2020/1/29(水) 15:00 〜 2020/3/10(火) 16:59 (JPN) ▼
プレミアム超セレクトドッカンフェス!

Q&A
Q. Check有無免費升技？ {@非禮蜜洞巴}
A.
Q. 組隊睇link {@非禮蜜洞巴}
A.
Q. 綠石秘寶打邊關多？
A. 24-7
Q. 潛解行邊條路先？
A. 會10技既右下，唔會既左上 (右下>左上>右上>左下)
Q. 咩係LR？咩係真限？
A. LR=真限，真限定卡，全game最高級最稀有最難抽既卡，150LV。通常只會出現於「昇龍pool」「傳説pool」，抽出既時候會以SSR卡形態出現。
Q. 好多垃圾R／SR點搞？
A. 有暈（氣絕）／封必殺技可以留一留，其餘睇下有冇得餵俾SSR升技，冇可以賣俾交換所占卜婆婆換點。技jack知餃子必留，人稱氣絕孖寶，要黎打天下一用

角色代號
Credit 格劍巴

限定點心紙
{@魔羯座巴}

其他拎
新聞／卡／關卡資訊 |
天下一排名查詢 |

新post

Dokkan tv條新片拍埋枱

LM等石再戰下pool

又慘死
真係好黑

又炒？

知斯 主潛咩 終於一突

仲聽到應該有掟手機 真係好撚黑

An機到底搞咩 咗都冇第一

新手首抽中新舊LRO, 追埋LR悟飯定轉pool追新舊LRX

想跟DOKKAN TV說句加油

唔追飯你手上野砌唔到一隊
我建議追左先

不過其實追到另一POOL新舊LR都砌到
當我冇講啦 睇其他人高見

射左100石落海先黎講

課哂特價石
有特價未為輸

Lrbx 手快潛撚左會..改一野要十石好撚金

sorry

我都好想佢中，咁多youtuber我最鍾意睇佢

佢話晒卡都接受到
我就唔建議喇
睇完仲撚sad

好過你抽多隻

新Post留名
下Pool差100石又送抽
又想課

佢課哂特價石都無

集氣

ios 隨時捱唔住，再唔上又少幾廿粒左石送

連續第一會再送？

其實xxx個all counter同爆擊比 邊個高傷d

唔會

爆擊

跌出第一再上番第一先會

而家咁多驚冇可能啦⋯⋯
你唔係新pool第一二日就俾人拉落黎

過哂五周年仲有石先搞...

睇黎雙平台第一已經成為歷史

lm

有得開潛

5周年悟空 係咪未派曬14隻？

用埋正價 最後1+1中2隻
雖然好多巴打都未有 幫手集埋氣

An機加油
終於中左上pool

下pool唔敢寄望

AN機廢j

弓喜

個機率真係跟ac 正身課哂特石都無

下pool暫時350石
我新舊lro 都冇
佢開隻速飯我開潛

終於過到神龍關嘅boss隊
參考巴打嘅組合
但去到最後打bxxx隻力古拉本身比佢打一野普攻都嚇到標屎
布歐捱多兩野普攻直頭殘血
唔知如果中埋必會點
好彩過左
唔敢試第二次

想課正價

我個隊得生果佬係捱唔到

del app冷靜下先

諗住5周年番黎重玩 屌佢老母點知比屎我食

技古拉值得擁有
去打番最强對最强個物語

我用純撒過

我都試過
但成日喺比達嗰度比佢削到七七八八
然後去到技悟嗰度比佢封必疊唔到防或直接打中大波輸左

希望你中
舊lro用紅弊換
不過真心舊lro對於我依d中游玩家真係多一條命
舊lro如果6週年先出都唔過時

點會呀
成隊都十幾萬防up

lrxlro真係唔會過時

800幾幣換速飯定留番半年後換兩隻撚屌好

力比達嗰關未疊到咁高
成日三隻體屬一齊出

Dokkan tv

速飯都勁， 長途戰必備。
不過都係等佢派晒石，睇吓抽唔抽到先。

冇速飯必換

抽得中就安心留幣換兄弟

本身1突 諗緊換唔換潛做2突好

好鬼慘 但又好撚好笑

兄弟我諗緊換唔換隻番黎突

唔好 等做柱

突左就留番啦⋯⋯

就黎成千幣 我屌 好想中是但一隻

兄弟我覺得唔使優先突
技屬本身會心
佢又追加連擊

唔換佢
七夕換今次果2隻潛仲好

幾時七夕

我二千啦⋯⋯
唔好衝動換野

正如好多人都冇預到速飯咁快復刻有得換

8月尾

課哂特價先中得一隻LR斯路

咁耐架咩之前明明覺得好快過

想開右下加多d攻

我換過bx同嬲悟
抽唔到嬲鳩左

不過最快都七夕

另外6隻都開晒2路咪換

速知體係優先突
因為冇會心

其他隨心啦⋯⋯

少年速飯都唔換
唔好同人講睇過龍珠

我認為點都係換未持有嘅LR限最優先

今次無用道具 LM

唔齊LR 再打過啦

同埋我覺得兄弟唔算好岩打長途
長途尾關太大力，佢防唔太夠
新果2隻倉管都要靠開完技加防頂
短途關就用落幾順手，唯一缺點排位有d煩，所以速刷我情願用45

劇場版boss得呢啲係咪基本上過唔到無窮歷史
其他cat嘅話基本上咩都有
有冇巴打可以教下我點樣過

體波隊長、擺知邪波、技金菲、速波

另兩隻我咁擺

法國自己年年周年都一定中伏
3周年唔撚中
4周年課晒特石 中齊3周年2隻 耳環重要開左2路
5周年 依家60抽得2隻劇場版大波

4周年係課晒特石都中唔撚到2隻超4

可以試下 唔該巴打

混變身強化隊

已上第一

我唔記得咗體波有全力類別添

del acc
你個acc set 左唔中野

好

菲利個關
劇場版boss打唔到5555萬

用技貓都5555萬到

點組？

依隊我死左19幾次先過到，你努力下

之後用依隊反而仲輕鬆啲
不過巴打你無力古
力古打尾2隻大波超級爽歪歪

技神悟隊長+3隻轉珠同buff

無咁多轉珠....

咁令人興奮

技18 技悟爸 同SR悟天

咁快又爆po

奇蹟出現了

聽日100石

應該仲有券

佢講boss

我咁樣過

無技18....

天下一布歐

100石

無LR斯路

你淨係show 你install 咗嘅app

你邊隻炮手？

你技有冇劇場版紅毛悟 搏佢同悟天轉彩色 下round技神悟再轉做綠色

希望聽朝生生性性個100石

炒曬車

呢張？

等咗好耐喇

啱啱抽卡果陣變超1、2、3果陣轉左咁嘅畫面以為中好野，
點知又係體Booo

我屌

係

都奇突然課得咁勁

佢個list得dokkan裝左咋

屌 係喎 心情仲興奮過過山車

唔夠防

lrbo係唔係放第三位都照有5氣同77%食

疊係唔會消失

斯路做炮?? 打到5555??

聽日有100石回收

咁睇黎雙lrbo好過雙lrbx
lrbo放第三位點都13氣起手

唔爭氣睇到笑出聲

力悟力古都冇
lr速悟同速金古就有

可能我隻0潛發揮唔到
之前落佢打極意有d陰影成日覺得佢靠唔住
而家成日唔敢搵佢頂

屌你有幾多隻真係頂到極意

我唔會show咁嘅list出嚟伏人

新果2隻ok, 出完技加防，但第一位都係要用飯頂

整體嚟計係bo>bx

除左型

初頭未用慣 悟空傳打到超3就比佢炸返出黎

cls lrbx拍lrbo起手一隻16一隻18

所以我見係掛bx多

打到 冇爆到會心打到5888

未變身招12氣錯髮色

打唔到5555萬...

知杜is 垃圾

隻劇場版boss打手呢？

岩岩你話冇技18號 我先叫你用隻技神悟頂住先 唔係用知隊

動晝黑髮都冇出過手

技大波、力大波、知銀行佬
全部都無試下技貓，見人過到

斯路有boss架咩

24氣咪黑髮

係冇你隻知杜 我隻斯路3突會心都係得1500
知杜個被動傷差咁多?

岩岩睇返原來金

其實唔想撞名咪出技時先變金，好似有隻都係咁

因為黑髮無出過手，比古好多招要去布歐篇度抄

轉珠呀
有無技斯？

Bamdie係只要上過第一就一定知同派定如果跌得太快會唔派？

有技斯 半版知珠啦

你打boss 定時空穿越？

一直都係講boss關 所以先問斯路做炮打到5555??
時空關有buff一早過到

原來唔係cut出黎 但點解可以低清到咁

原來dokkan課埋剩底d特價了
又炒晒

you are not alone 落緊街課正價

唔係我，dokkan tv

上過就算一秒都會知同計數

姐係你中左 割

屌你老母 2020年重力一星龍

我見dokkan tv可以用港幣課，唔知應該點做，課左2 pack抽唔中已經成晚失眠

已課晒3 pack 30 9pack 90
都唔中格比 本身儲左250粒
過千石都唔中

姐係中比古 割

你boss 有邊隻大力㗎

得呢d

用緊呢隊 一直都唔啱珠同唔夠力
0突好難會心
劇場boss冇乜卡

屌
搵人轉會an機課金啦
次次冇雙平台第一

屌 有啦仆街

陰鳩公
Dokkan 我知你有mon post
我都冇晒兼課咗正價 大家加油喇

係無抽過比古

力貓輕鬆喎

Lm

我千幾石都中兩隻倉管

0突都得?

日賬 dl game
轉地區做香港
完

應該得

唔太鐘意面型扭曲效果
好似火影咁

要撞會心

公起晒

我用同一隊打
到最後永遠都係死喺bxxx到

禁落去出4隻蛋散仲要得超一以為又炒點知禁到最尾先出

又玩左陣殺手鐧隊
太屈，兩隻新倉管瘋狂連擊
變身又無條件，主動技又唔使控血

我屌你老母 玩左好撚多鋪先有咁靚既珠
點解唔會心呀

唔啱聽既說話你想唔想聽？

我想

但更新咁點搞

用lrbo隊長打 勁好多

技貓 lr貓 體布
好易過

隻GT悟未DK每粒珠少3%攻，其實會差好遠

用兩個ac

我用qooapp就咁download

講緊iPhone

根本出唔到主動技

打左十場lrbo個關 冇次開到技

如果佢變身個下有埋語音就正好多

點解格比達個畫風有d怪

動畫版咁柒....盡量改架啦

An機第8 晤知今日上晤上到

唔生性

新卡比古洛係咪一定連擊 係嘅話潛解係咪全會心

咩事 琴晚已經上咗

真咩?

#88

開始給力

給乜撚野力呀

嬲悟好勁

用coin換舊bxxx是否不智？

體？

抽極唔中速bxxx，諗緊好冇換

我初初用力貓、大波試咗幾個鐘都唔得，最後用大亂鬥換嗰隻LR知古拉，彩星咗打到6000萬

得罪講句直情弱智
成日做柱 你換完再抽返佢會想插死自己

咁隻速Lr飯呢？

我睇錯ooo
不過紅幣都係建議換lr

Jm9 唔係琴晚已經上咗咩

呢度一向建議優先換LR限

Ok
唉都好耐冇玩了

畫到個膚色灰色 好怪
叫執完靚過動畫好多

必連擊出必 主會副連

換ur 遲啲一車車送埋嚟多到唔想要

lrbxx 排第三位出完主動技，排返去第一/二位，會有晒排一二三位既被動效果，總共最多可以出四次必

劇場版hero 無ko悟 慘 55連中左知紅神悟LR 好唔好用 唔多見人入隊

打短期幾好用
高回避同會心 七turn

試一試隊先咁我

dokkan tv係咪自己課埋
果三下100加紫石
然後抄哂

你有果兩隻我無

唉仆街，真係抽極都唔出舊Bxxx

LR基紐特戰隊 潛主會心副連擊？
想過戰鬥之路攞石

原來隻速飯咁撚勁，唔怪得個個都話必有，
抽唔到既巴打真係要換返黎

應該大部分有出手既師兄都會有 但我0開路😂😂

有潛勁好多 有連擊

本年前我換咗
而家先至突一
冇咁易抽突卡嘅

個100石派未dllm

潛會心定連擊好？

算啦，換lr飯算
換隻ur限真係唔抵，雖然呢隻好似幾key

Btw宜家lr飯係咪都仲係得秘寶嗰隻可以拎黎升技？

主連副會

物語有SR跌

刷個兩隻細路既潛玉刷到好撚悶 要刷好撚多

五周年成堆lr 喺度
正常都換lr 先嘅

希望可以抽到舊ooo倉管 抽左兩年都無
有1000紅coins但換隻兩年前限定好似好不智

EZA之後可能好勁呢

Ok thz u

有無話升晒送咩

除非融合隊好缺佢 唔係就唔好換

換lr限唔會不智
等好多耐先會復刻
除非佢再下放

我真係屌你老母
又4pack正價喇屌 出乜柒體booo

真心，兩隻倉管依然好L勁
尤其ooo
回血、反擊

師兄收手啦
為淡氣做咩
黎緊經濟環境轉差呀

呢兩張卡體質太好
搞到變唔到身
但整體做隊長隊員都好撚勁

打悟空傳有時打到超3已經變撚左一隻
打悟空傳兩隻慳兩粒豆

啱呀 要俾個限制自己呀

100石呢

冇眼睇真係

唔值得晒咁多錢 又唔係實物 成幾千蚊買隻gk好過啦 收手啦 一係一日抽一次

及早收手 回頭是岸

唔好咁啦
正石咪貨啦

上Pool勁伏，500石得一隻邪念波

好 聽你講 全力下pool 希望中到倉管 14日後都無就換

免費55連劵是咪仲未派曬？

鴛鴦乾坤扭紋鎖巴打唔好再課啦唔值得
留錢買口罩俾自己同屋企人好過啦

隻界王拳悟空又無pick up
都唔知做乜鳩喪出
出左成10隻比我

最緊要係抽到盡都無先好換

巴打希望你睇到

正價原來課撚738粒石 屌
今次課買到部iphone11喇 屌

收手啦
下次復刻多到你唔想要

唔撚課喇 口罩有 唔洗擔心

買部iphone11都話有得用
你而家根本係賭緊錢

玩咗差4日就1000日 經歷過大大小小嘅pool
真係未撚試過可以閪到咁 你試過課咁多
當買個教訓比自己

屌 課之前真係冇諗過咁撚閪唉

呢個池真心白撚痴
唔想俾人中咪出聲囉屌

我345都係咁
上年最慘烈
所以真係唔會再課正石
頂唔撚順

鴛鴦

其實真係同賭錢一樣閪黑就要收
死追肯定仆街

上年追倉管追到仆街
今年輕輕鬆鬆中兩三個都未中Bxxx

鴛鴦追緊邊隻？

Lrbooo

加油
我都追左$8000先中一隻LRboo

DOKANTV 同菲利TV 都有新爆死片

得呢啲混血，點過悟空傳？

Dokkan 慘好多 菲利起碼有bxxx

我都好似差唔多呢個位喇
唔加油喇

究飯隊長 未來杜 LR悟飯 EZA大杜 LR包 是但 好友揀多隻未來杜

睇完真係爽好多

拎晒去買金鎗六十仲好

唔好咁衰啦
Dokkan 真係好撚慘
有用D既SSR都唔多張
史前垃圾
希望Dokkan 快D中新LR

仆街，唔記得咗lr體杜係自帶會心
等我仲谷爆會心冇特別升連

跪求
想問Android ching 你地點down隻JP DK?
用Qoo?

係巴哈睇到張圖先知隻尼路咁撚勁

搭魔童一隊好勁
一定疊兩次攻防

睇錯，打最凶一族先一定出兩次必

係咁出史前大特同知斯

屌我之前抽kary都係 課哂特價再課左成千石正價 中左幾隻初代lr 就係唔出lr kary 之後棄左好耐

dokkan tv 最後單抽中

咁反高潮

力潛飯leader
速飯
未來飯
速蒙面(最好彩星)
體杜/體一悟格
力蝶bobo

借人高潛知未來飯/技大杜

好耐冇見你

你哋咁撚有錢⋯⋯⋯⋯
我連特價石都勁少買

課哂特石加3 pack 正價都唔中。

留錢no pay leave 洗

好慘

唔該哂個兩位巴打，一陣間試一試，混血先

爸打兩隻都唔中？
我都係，今年仲要少左花紅⋯⋯所以收手
抽撚左500個紅幣番黎乜7都無
體Booo中到彩星凸10

睇唔到你有未來杜
咁直頭棄潛飯用未來杜leader
潛飯自閉link+個中機率guard 好難發動

佢個混血box 輕取啦
變身杜 變身飯 未來飯 阿包 悟天 體品/技品

紫石換Lr你地點揀
大波2路
黑悟3路
M達0路
杜拉0路
知飯2路
好難揀

抽埋頂傳POOL再諗啦咁心急做咩

大波/知飯

西多巴is watching you

但我換既話會換杜拉/HEHE

其實雙平台第一係咪流料？

換黎彩好鳩喎

反正都係預左開路
緊係換隻彩
而且HEHE話晒有耳環隊入

琴日an第一係咪真究竟

技品去到尾應該俾人hi 1 hi 都收皮
我會揀Eza體1悟格，打力極意悟食道具都頂到下

之後要ios /an 跌一跌再上返第一再派

阿包開唔到55%減痛到仆街

佢今朝單抽中左

好友我覺得揀變身未來飯好過未來杜
倍率高同防高過力飯

呢隊搞掂了

究竟有冇雙平台第一

an機有bugs既，尋晚睇10位今日又跌出50位

qoo有寫日版

送石俾我抽頂傳啦

冇
唔好再問

想問下果個200石必出lr pool有咩lr

想問下呢個任務係要做乜？

嗰兩隻𡃁仔刷嚟好似無乜用，定係之後會dk？

其實而家耳震仲入唔入hehe
好似好脆皮
Lrooo lrbooo booo/力booo 速扎 知黑悟
要入hehe就走速扎？

裝玉

免費果個同石果個一樣？

想問大家意見 差體雙人未有
有500 紅幣 換唔換好 定再抽 得返100石 因為依到啲巴打話仲有下半

我諗應該一樣 唔會咁仆街掛

個3送1仲有兩星期
睇定啲

會EZA

中哂其他，係唔中新野

抽唔到就換
下半都唔會係dk pool

唔會考慮用石抽呢個POOL啦
同STEP POOL一樣要200石
但呢個得保底1LR 唔抵抽
仲要而家抽新POOL好過啦

Dk pool有咩唔同

我裝左五次啦喎

金撈巴 拎晒佢地返屋企未

下半會唔會係悟空比達？

啱 依個pool用劵就算啦 果陣有巴打俾佢伏咗 燒咗幾百石 拎黎抽 新pool好過

下 咁唔知 求下高人指教

唔抽咪換

中多過1LR=無伏

用裝左玉既話關

下年應該超4合體同超星

唔該

想淘個ac返黎抽 過下手癮
個d ac有冇bug 見有成4000幾石

好似冇見過多過1lr

勁多人都得1 隻 所以用劵穩陣

如果過下手癮咪買
不過呢啲淘寶ac好易被封的

同叫雞一樣 唔沉船留精不留情就得

我照抽
反正抽次3+1多數收皮
200有一隻lr算係咁
抽傳說200都未必有1

42/55 正唔正常？
打菲利得4張，打埋聽日同拎埋維斯果張都係47/55
仲有8張係邊？

3LR都有 追返前兩個post就見到
我自己都2LR

咁樣抵返 邊兩隻

我都好想知

一樣 應該下半任務

忍唔到手抽咗兩抽 上pool都係換算 運氣用晒

我聖龍500石先一張知紅毛

又話An都第一嘅 無石派？

好似話無 身邊啲重課fd全部用ios

我都以為有,開心左一陣,差100石可以3+1

加一 an狗垃圾 利申 an狗

點解冇

我都係

唔識日文

原來an狗上咗

又變左50外 play store係咪虧

咁耐都唔講派石

窮撚等緊100石 支援 屌

隻新力lrbxxx 好似好難18氣

自帶加氣都難？

夾返倉管就易
我試左用新fusion隊，超4格比會斷link

點會
有合體+短期
攞頭二位又加5氣

佢覺醒左放頭2攻擊前加5氣
如果拍埋lrnbooo即係求其叉幾氣已經13氣

有bxxx夾點會斷

原來第二有加氣 自膠

係咪未派曬5周年悟空?

變身後
Bxxx
自身的ATK&DEF70%UP&位於第一和第二順位攻擊時自身的氣力+5,必定追加攻擊、每次攻擊ATK&DEF再提升7%（最大77%）、全屬性效果超群&位於第三順位攻擊時必定追加發動必殺技、高機率攻擊迴避
Booo
自身的ATK&DEF77%UP&位於第一第二順位攻擊時自身的氣力+2、必定追加發動必殺技、每次攻擊氣力+1（最大+5）、ATK&DEF再提升7%（最大77%）位於第三順位攻擊時必定追加發動必殺技、高機率攻擊迴避
Source :巴哈

技果隻比古洛先唔夠氣

屌佢老味轉靚晒版珠隻力超3大猿先黎變身

lrbx拍lrbo起手16氣喎
你係咪講緊雙倉管難超必咋

菲利測驗第二關劇場版boss打極都打唔到5555，冇lr技大波同銀行大佬，lr力大波0潛，體新大波1潛，求教組隊

鬼仔悟格係fusion隊其實幾好用
link同lr bxxx算唔差

bo直頭被動加7氣。。

師兄，你係咪講緊 追$8000 先彩星？

好難有人信喎，課$8000先中一隻。

有無技貓？依隻紅石換到

無換金屬古拉咩

痴撚線 有無用過LRbxxx LRbooo啊?
合體戰士&短期作戰都加5氣啦
兩隻又自己加氣 食兩粒都18氣啦

大把人課幾千先中啦你歐姐

我融合悟空傳都係用佢
不過要用道具

下下放係第三做自閉仔可能唔夠

抽晒特價石都唔中

我未升booo，但尋日用bxxx打悟空傳（hero隊）又唔覺難出18氣

我經常唔夠18氣出超極大 。。。

其實隻嘢有咩用

祝你下次一抽即中

呃你有口罩攞咩

仲撚易過超4悟空比達喎

儲
3 4周年都彩星埋

咪玩喇哥 呢兩隻眯埋眼都爆超必喇

dllm

我都試過，真係屌一聲

當年追lrx 15k唔中路過

你冷靜啲先

佢資歷尚淺，唔好動氣

唔只龍珠資歷 直頭係所有手機game

佢地海豹嚟 何必動氣

刷完力扎 其實有冇需要升多隻上去準備餵技?

唔係好明菲利挑戰個機制係點

第一日打機

我岩岩又係諗緊呢個問題，不過刷佐先啦都冇野打

咁刷左另一邊先算
雖然多數冇用
但可以拎下老界

無打過拳擊機?

你歐姐。我狂中柱，抽左5隻舊lro，3，4隻知斯路。。。

話明升做LR 梗係升夠兩隻啦

我3週年入坑架喇。
只係真係未見識過課晒特價石之餘，再課正價石，都仲要未中情況。

認真。

你地係追lr限 我係追bx呀

如果佢又要人刷777我彩佢都有味，直啪老界

中學雞個陣玩d三國game 一張卡都二千幾啦

其實佢lr卡面係點
係咪已經可以知

佢講話hero/boss/耳環之類

咁只係你好彩
令你句野變左嘲笑他人不幸
巴打你走先 我幫你頂住

我777有左斯路同大杜
其他一隻都冇

人黎 同我去武漢拎d肺炎黎

黑影咗 好似上年小悟空小雲咁
分三關刷

用返相應cat嘅角做大炮打就得

走啦頂你

差1關
已經可以dk120lv

肺炎出現了

路過見到你，你仲講當年，當年你無追既話，分分鐘衣家有15k去旅行屌緊女

留黎升技

真 15k都唔中唔玩啦

仆你個街,諗住合埋體藍髮搞掂,點知中柱中左3週年體個隻

大佬呀你改個咁既名
點出gogeta 俾你呀

到底有無100石派

上次劇場版藍髮我中架

差XXX, 儲夠500coin等下次算

無呀努力打超難關啦

真係幫唔落手

打晒
係差悟空傳既宇宙同boss

有石派未

抽返下pool啦你

唔該曬

收口啦

岩岩升好哂兩隻

777咩黎

柒婆呀

要刷架咩

嘈咩呀 我都課3千 仲爭下面未中

仆街啦

唔係話你啦 話緊叫比古洛嗰位

尼馬我都係

仲有pack紫石唔知課唔課埋好
仆佢個街又唔知會唔會派石

課3千都未課哂特石

未 買日版itunes會貴d

轉hkd啦

特石差唔多4000先課晒

真係課先轉

搵coco啦

都唔知派唔派石 課哂特石 唔想課正石

傻閪先課正石

你係我係大家都係

做埋今日菲利任 係咪得41張卷?

我唔係

你中哂緊係

我都課曬特石架

我42 不過都唔知齊唔齊

大家都口裏說不 身體很老實
正價石都忍唔住

屌你咩 抽極都唔出大杜 普通SSR

我唔會再重蹈覆轍
向正石說不

課正石真係好傷

你永遠不會成功.jpg

你特石都未課哂 歐皇

用左個DL 過日本dokkan 既apple AC轉香港
入埋信用卡都買唔到石
想請教大家可以點做? 謝謝

想問下今次5周年有冇傳說降臨？

今次好彩 下次無咁好彩

應該有 上2年都有

上年生放送有講 不過今次好似冇講？

重傷左啦 呢兩隻真係好難忍手 由其上pool

上年係隔左幾多日出第2彈?

實有啦
無理由下半剩係得免費 LR咁悶

出去買日本iturn card

風吹雞蛋殼，財散人安樂。

真，有親未來杜我都抽到而家都未中到

會場,我都抽唔中今期d限

我知
就係次次都咁做好煩

課咗未？

課曬特價石+N packs 正先中

點買唔到？我一開始都要打上hotline 叫佢unlock,過一排又課唔到又打上去。打過2次之後從此暢通無阻，惡夢開始

轉唔到好事 一轉信用卡就收唔到手

人辦在此
用信用卡係廁所屙篤屎無撚左幾千銀
話撚左唔再課

AN機課金太易，真係收唔到手

課左2千5了

係，以前用an機個陣都feel 到

點解an個rank仲未升到第一

快啲派活動果10石同開大亂鬥，冇石了

An機貴好多

尋日上過 不過play store虧虧地 睇個網依家頭50都冇

大亂幾時開

google

我都想問

第4回波特拉點過5555萬

尼馬BB

要返hk先有得課

體black

合體杜馬斯

力LRBooo 一嘢車埋去咩都過啦

我用力LR BLUE一下打9300萬

耳環八婆

其實次次都係星期一

邊個hotline? 岩岩打去好似休息

其實課唔到金都係好事黎

埋單600石

好似係general 個個，2112 0099? 我記得都係㩒下㩒下駁到去cs

勁喎屌你

課左60石渣
諗緊課呢邊定繼續e7

e7不了 亂鳩咁ban人

勁喎屌_你

總共抽左幾多?

人地未講左600石

呢個pool一個3+1

求撚其用倉管都打

屌你

小心肺炎

派完石到你中

多謝
祝大家身體健康

我下pool又係勁易中

靜靜地嬴算啦
有手足奶左野

我上pool賠返曬出嚟啦

原來合埋都可以係伏

上邊一樣 下邊兩野

得全王、時間倒流同變色背景先係冇伏

E7 不了，無誠意既驚
都唔知新年佢做過d乜，養生逢1、3、5 打團算

肺炎is coming to you

我係抽上pool見唔對路 即刻抽下pool 之後先抽返上pool 所以未中嘅巴打 唔好抽死一部

依3樣係必中新野？

抽咗成年 剩係見過全王
一見佢就中Bxxx

都係抽成年先見全仔 中Booo

有幸係晒兩部機見晒兩個特效 應該用晒成年嘅運

剩係見過變色
上個月抽m達果陣

如果中王牌精英軍團快過保特個隻柒頭背影 然後出個隻LR係一定中新野？

r變pickup 咋

又炒一個3+1
決定換隻斯路旺一旺佢先

爆機隊

55卷淨係得40張有無漏到

入隻技BLUE好過入倉管

等睇咩關佢過唔到

第一次見全王 bo

到而家都覺得金色靚好撚多

結果佢最後一抽入魂

攪乜，抽到悟飯突一，斯路突一，雙倉管各突二。
唔好講新LR,連都係一張新Ssr 都無喎

好痴線

要用道具

重打啦用道具

爆機隊仲要用道具?

佢係咁我未出必就車個必埋黎冇計

買左一萬yen itunes 卡

結果又係垃圾 一張lr都無

LRX LRO 換 達列斯 藍界 好似冇咁缺氣

長期戰就用番LRO LRX

Lrxo都唔缺氣
Buff攻就ok既

1萬
大把人買5張課晒特價都唔中

咁易中咩LR

我唔只信 我試過

個個都打飛機

屌佢老味
抽撚咗750石
0LR都算
得一兩隻有用
On99
之前周年又係咁
咩都冇
好撚黑
仆佢臭街

我而家去劣鳩先
等我半粒鐘

750石 仲有特價石既

又缺氣？

好想中新卡

發大財!

笨大已成最大嬴家

冇錢喇屌佢
咁想人棄game
On99

課！

打埋今次ok？

竟然唔係買呢3粒紫石先
初代LR齊哂

有時上唔到18氣

btw依隊幾好玩

發現貨得愈多佢愈唔俾你中 唔覺咩

派石未呀屌

唔至有時，好多時都上唔到18氣。

放置左一排 無左唔少好友 上黎招一招好友

派石未

等睇祝肺炎

我驚緊 我兩邊都2突左

我好少課金
玩左一年課過兩次

有兩潛勁好多

兩潛已經係另一個世界

有無人知新悟爸招passive 點解

解暈解封必 兩回合加攻 好似係

被動技

屌 英文差 睇錯以為主動

仆街 唔出街了

同隊名有悟空加3氣攻防加100%
對手係劇場版Boos再加攻100%
對手係個名有菲利再加攻100%必會心

隔離你回post14日

我課埋果2轉

無興趣

今次咁多YOUTUBE爬炒曬車

課完多300
可以走兩轉

我都想，未截卡數

好似全部爆死係Lrbx?

Thank you
祝有咩中咩

菲利個劇場版boss仲未過到

有技LR大波，應該要點組

等佢出埋大亂鬥同EZA啲石先

eza係咩黎

留意番佢本身自帶加攻防100%
食齊係有400%攻200%防 必會心

極限Z

600石一隻舊倉管 其他一條柱都無

btw番FF未

課哂特石加一pack正石先中得隻Bx
FF無野好玩

值唔值得換

唔值
抽到你唔要

魔封波杜舞都好勁
主動技=魔封波龜仙人

咁誇張

唔值

技安中晒兩隻

N卡打羸晒啦
抽黎把撚

我見個個都曬咭，所以我又曬下。。。

下pool真係難抽好多

唔明，做咩要等截數？
碌爆左？

最勁ssr 不過做柱 一車車出嚟

點解可以用hkd課

晒你老母閪

係曬就曬box啦 有請

好多海豹想中肺炎

做咩冇啦啦有人曬單?

買點數卡

啲海豹慣犯嚟 上年block曬
今年又出返嚟

一年一次

洞仔咩事咁躁

又要call Q sir出動

Bxxx係上喎

咪傻，一年最少起碼3次

億下載，聖誕，週年

未計平時d傳說pool

我見yt爬都下pool爆死

下pool多d咩

悟飯嗰次都無今次咁勁

查實我好想中佢⋯到而家都無

有飯 有杜 係正啲

佢自己衝出黎俾人𨳒架咋

你岩 有飯

你老母生肺炎

應該週年熱鬧d，特別多on9仔

呢條on9仔咪理佢囉，晏就已經柒過，已經無屌佢

有肺炎緊係唔好屌

全家中撚曬肺炎啦

沖出來

咩人打機先會改自己個名仲要中英都打埋出黎

有返咁上下學歷?

又中又英

新速杜招主動技係點先發動到？

想問下 LRBX放3號位係有咩技

成年先歐一次，今次仲要勁歐，450石，(各中2隻再加1隻悟飯)
俾我做下 on 9 仔，自我感覺良好一下。

抽極都冇
除非佢改平d 先會打算換普通限
一定係換LR

要曬卡就曬box喇，曬6隻限lr有幾難

老mk
牛屎佬

減到200先會考慮
400差100換到LR限，不了

如果減到200都未抽到都幾大獲

連擊必出必殺 高確率回避

屌,係唔係ON9
抽埋隻新格比達都唔夠打融合,係我ON9定咁UNLUCKY

又真

thx

好撚勁？

你課咁多先中 縮返埋啦

我又曬下卡先

好毒 有咩中咩

前者掛

晒埋你老母閪

曬BOX個D又姐住個名
唔該收番埋啦 又要威又要戴頭盔

可能巴哈拎

原來可以咁曬，學到野了，謝謝師兄。

依家引繼係咪得FB

貼box開始了

係咪引繼完 就是但搵部機入返fb就得

又開始啦，非洲黑人食花生睇戲

淨係無左引繼碼咋嘛

唔好慳道具啦

唔知
我都係諗住依家引繼番

無呀,D道具用哂咁濟

雙超四都無？

因為好想轉iphone
唔知會唔會無晒data

使唔使呀
我冇慳住用都係用左5個

果陣停玩咗1年

巴打POST下隊野黎睇下

佢話新卡難組隊係咪弱撚智

收皮啦樓上個幾個

搞咩你地死得咁快

成日曬卡

通常第一關就食左好多道具...勁煩

等睇一個禮拜後個po即刻少勁多人

你一曬即刻收聲

Ching似乎講超難關，唔係悟空傳

又變曬卡大會
屌啦星潛水先

新果張比古洛呢？

屌啦星得個幾隻好似好撚威咁 收皮啦

係,悟空傳咁垃圾滾住過

我今次好克制

如果係打超難關咁應該係佢ON9多

你講力極意？
多數道具都係力極意度用

如果超難關好易姐
以前冇bxxx冇lrbxxx咪又係咁過

新果張比古洛呢？ 未抽定抽唔中？

超難應該堅易過

中唔中都多過你啦on9仔

成熟的男人

我帶依隊
道具用科學怪人,蛇女,維斯,龍仔

悟空傳用融合應該難過融合超難

未出eza 體一悟格都唔使用哂道具

Superhard定悟空傳先？
Superhard其實唔難

超難關

依個世界可以分成2種人，
就係抽到比古洛，
同仲未抽到比古洛的人。

咁你要檢討下
我就多數唔慳道具，因為唔想死

我無慳,我試打去到最後一隻無哂道具gg左

得啦 抽中啦 威啦
出去同黑警講你抽中曬啦 乖

FD list見人咁樣都過到

你齊未

又多個騎呢人

當年我中唔到bxxx,用人果隻
Lrx又0凸都過到
其實唔太難

我反而頭痕巨大化，我有baby都搞唔撚掂

屌你老母 點解依個世界要有龍珠 我好撚鍾意 有無巴打有買景品同gk

我都係咁過 冇咩問題

有儲
食炒價都要買返隻M達
黎緊隻超3又係靚

超3 訂咗未

巨大化只要搵到秘訣 1talk過都得

買左之後劇場版個一番賞

天下一 好多都好柒

訂左啦
Rose 同 M達都炒到仆街
唔想中第3次伏

邊隻

本身見到有隻細嘅大杜gk想買
但好似係大陸野所以就不了了

求教學

人腳夠曬 只係打法上問題姐
慢慢摸索下 好簡單架炸
提示係利用下勇者PS

你用體娜美星人sub 肥婆試下

an機可以

彩咗BXXX都未抽到一隻LR

試多幾次先
無乜人掛勇者
我係爭巨大化未過到

點做到

An機 iOS 都可以㗎啦

其實你 不如收收皮

收咗喇

差20次未打

其實究竟5週年An有無no.1...

我20次喪煲人造人，堅好易過

仆街冇彩

換埋隻速飯就有

應該無 有嘅話一早派左石

太多人學識退款，再無可能上到第一了

尋日巴打cap出黎係有 不過唔似會派石

係咪因為多左人刷首抽
隊友LIST成揪SR

ys

得嗰10幾隻就收埋啦

點解要同佢糾纏咁耐
佢射到一地都係喇

希望大亂鬥可以整多十幾關
相信大把人閒閒地都四五百隻ur/lr
咁先有得比啲卡出下場

唔好意思 想問問 技藍神比古 潛會心定連擊好

upload完先知有彩
輸哂

有冇教學

初始係咪上淘寶淘 好過上U汪收

我會心

係 好似

兩隻主連疊快d唔好咩

根本每次出pool出LR只有中依個選項
都唔知有咩好曬

U汪咪又係淘寶
仲可能貴啲

你鍾意咪每次打都入唔同卡入去
佢又冇限你一定要用咩卡打

家下冇左個引繼碼
成個email咁收 ?

之前gen落嘅就得

前後1500 石先各中一 ，好on9，勁肉痛

Btw祝各位可以一抽入魂，口罩自然來

仲未課

諗緊課埋剩低特價石博一博

等多日睇下禮拜一派唔派石先課

博

Sh=課到中

中一邊定兩邊都未中？

兩邊都未
抽左600石得1隻PICKUP

做左好耐海豹
我又曬下先

依邊係講緊課唔課正石
你仲有特價實係叫你課

冇baby同體斯

6周年LR咁快就中左

我千幾石中倉管各一

成日係實體同虛擬之間掙扎
有時睇完你地post當抽左算

有位緊係買實體 虛擬就隨時係街拎出黎J

Both

共勉之

我都係買左隻shf擺下，貪佢細細隻

都要中到先得呀

正價石一定唔課啦
最多等半年用紅石換

正價石係 無底深潭
晤覺晤覺會禁左好多下
4週3下 今年5下 不過好彩係兩次都中齊

買左藍達可以換紅毛

明明只係差一百 但已經差好遠

等緊佢出超4既shf

恭喜
好過空手而回

咁好運實全家中既

個陣劇場版買左依隻番黎

禁幾下 就幾百 小數怕長計

唔知會唔會再出平石呢

上個月去左日本帶左佢地番香港

佢有d整得好撚樣衰 買唔落手

頂，我對隻巴斯有興趣多d

咁大隻冇人玩?

呢套野都係要抽
不過好彩用左2pack就有

買好平2舊水就有

太大擺唔到

2p就抽到一套算唔錯

岩呀 平時課2pack唔中限就唔想開驚

我又來

依句珍

交條女出黎

隻18號做緊咩

有時諗諗下，成日千幾蚊都乜撚唔中
真係買實體玩具仲好
我都唯有J住佢先

實物藍色始終都有D以前老翻玩具既感覺

無閑戴帽
條女畀人3p

唔係2D唔買

夠薑影埋隔離隻老爺黎睇

呢隻？

好大袋

得依隻
無拆盒

我得隻比達 又係無開盒

好撚大隻

我都有

平過HT

HT玩唔起嚕，同埋我剩係鐘意龍珠
成部電話得佢同Tsum tsum兩隻Game
要比心條女

M達真係好正

全間屋d龍珠野真係唔多
以前有齊成set漫畫，後來賣哂

我又黎！

激鬥戰車

霹靂神鷹

救世軍 $40

識貨😂👍🏻

玩具POST

412575806 求好友 無fd用

正想講 發生咩事

抽唔中下pool
醒起未開盒 拆黎擺下先
我都想曬卡唔係曬景品

咁我貼HOTTOY架喇

等拎cm antman wasp

專門儲你

game抽唔到 唯有J住實物先

新手留名

終於畢業了
仲有石剩

你地而家有幾多55抽卷，我打曬的任，而家得43張，係未仲有任未出？

國際版出新未來飯，真係好切合香港

呢張直頭可以拎黎文宣

700石射曬落個下pool度
中得一隻杜拉格斯同埋速飯
佢幾時先會再送石呀

可能細波細比達EZA同LR渣馬斯會出埋剩低D卷

可能有part 2

我做曬都係得四十三張

我覺得有part 2 活動

每次嘅週年宴都會有part2

一買就停唔到手

左邊幾錢

我又報下到先

實有

出埋聽日嗰關有47 其他唔知了

呢幕睇到好心酸

舊xxx: 我想變身呀

上層重陰影嗰幾隻係咩系列 勁正 好似動畫走出黎咁

變左1隻都好叻仔嫁啦

未來飯新cat
青頭之繼承者

隻悟飯最難變
岩岩好5x%冇合體回血先變到

煲老藕者

2D版

劇場版神龍關難d定悟空傳？

未來道反去個時

悟空冇復活

悟空傳 銀悟閃都封埋又大力又硬又厚血

呢隊硬過鐵，點解悟飯變到身

悟飯以外食技都1-20萬

如果知斯食體大波技可能30萬都有機會

但神龍關中途d野好似大力一截

悟空傳到而家都未必可以百分百肯定唔用道具

劇場神龍一take pass喎

但係打佢一樣高攻 唔厚防

帶一隊疊防
飯 booo 娜美悟 知black 八婆 力斯

AN

你拎同一隊野去悟空轉一take pass唔到咩

唔好有期望喇

想問LRO右下應該潛咩好？

得返大亂鬥

會心

大亂鬥係30石定50？

30 定30都冇

應該有30

博ios跌落第2再上番第一好過

唔講啦
好想要ko悟 隊野冇佢冇超必放題

新手懶得刷首抽既情況下
lrx+lr飯好，定係新舊lrx好刷左一日得呢兩個ac,唔想再刷了

冇其他限?

有新要新啦 lrx加飯
但體倉管依然好勁

訂左個大柜，去親ins都要跌錢

新舊lrx ac有隻體超比古洛（唔係藍毛毛）
lrx +飯有隻大杜同佢條女

最慘我新舊lrx個ac玩左成日一邊玩一邊刷，睇下刷唔刷到新舊lrx+飯

lrx+lr飯啦

咪私服lo 你咪扮野wo死野

等金幣換
上次好似開放到力菲定技大波
等多2-3次

下 姐係點 唔識

用lr飯隊leader大把組員
lrx/o新手難揾組員

有撚排先玩到t0隊

無錯～龜波cat有幾張免費角可以落

係我就淘個石頭ac抽

新舊lrx其實都抽左4-5次10抽，依家差十石又20抽，抽埋冇飯就死心

lrx+飯就全新，十分鐘前刷到

通常越抽越冇既acc都冇乜運仔
我深信每個acc自帶不同機率

有d想買個5000石ac玩下抽下

又炒150石

點解兩個隻LR隊長技都仲喺150% 話曬都週年限定

An機應該bug咗
上過第一實會派，大家放心接實100石

計埋免費總共抽左80下，係咪收得皮

係咪應該放棄上面轉投呢個ac既懷抱（淨抽左新手150石）

個櫃邊到訂?

邊會咁好死

好難揀
不如你玩住下面個號打石抽多一兩轉上pool睇吓咩情況

170太勁

特價石已課哂 毛都無條

預左無先
無希望就唔會失望

終於中到舊耳環倉管
抽左兩年終於有 另外嗰隻倉管抽到彩星都未抽到耳環個隻

下ac抽格比達pool?

Yes

You are not a 窿

幾時先齊55卷 粒紫石仲未換LR

課金石換的話

係咪悟飯最抵屌 同到lr龜波隊夾 又送隻比16號

本身5隻都無？

想問呢幾日有冇人一入game要做認證
我每次熄手機再開返，第一次都要認證(砌圖)，係呢3日先係咁

你本身有無LR知斯路？

諗緊好冇啪少少石將升咗會心既體杜轉返做連擊
求意見

咁樣critical都係得518X萬
點先打到5555

卷萬歲

抽中重覆先轉啦

唉要抽3隻

下年分分鐘有得免費換 邊洗咁急用石洗 又唔會成日用

隻game仲有冇課金第一？

三人組都正

點解我得3張卷

無
得lr超2悟

屌 真係卷仲易中

無石抽野等於悶up

屌，我對眼盲啦！

補充少少

兩隻都無

諗緊個500紅幣換邊個好

肯派石未

應該好快有

百屌成材

速lr飯是咪唔洗強求變身？

An機覺醒 唔再做free rider

唔變可以疊防

力xxx你地係咪主連副會？ 一周年個隻

派夠200石啦要

主會副連

屌 打新技ooo個超激戰打到想嘔

變身係為咗J動畫
Btw變左身 疊左啲防都仲係到

想得太多
100 only

我覺得我個ac個pool係冇新個兩隻lr

即係點？

用札馬打好易過咋喎

仲係到架咩

派完再雙平台第一多次

今次補返好多角色 即刻清剩宇宙生存篇同hero
又無孖妹又無kary 等隻狼DK左 先夠做

邊隊 札馬 睇睇

係到 岩岩打悟空傳先變完
Btw俾佢閃左招必

姐係你個野壞左
岩岩睇完 仲係雙第一